/* 
  Localizable.strings
  PhotoLock

  Created by 泉华 官 on 15/1/6.
  Copyright (c) 2015年 CQMH. All rights reserved.
*/

"Please change your password ASAP!" = "請您儘快修改密碼!";
"Old Password"="舊密碼";
"Please enter your old password"="請輸入您的舊密碼";
"New Password"="新密碼";
"Please enter your new password"="請輸入您的新密碼";
"OK"="好的";
"Tip"="提示";
"Do you remember your new passwod?"="您記住您的新密碼了?";
"NO, Wait!"="還沒!";
"YES, Save it!"="是的, 保存!";
"Pictures"="圖片";
"Delete album will also delete photos in it, which cannot be recovered! Do you want to delete this album?"="刪除相冊將會刪除相冊中的所有圖片,不可恢復! 是否刪除?";
"Cancel"="取消";
"Delete"="刪除";
"Processing^_^"="處理中...";
"Done"="完成";
"New album"="新建相冊";
"Please enter album name"="請輸入相冊名";
"Rename album"="重命名相冊";
"Please enter new album name"="請輸入新相冊名";
"Import Pictures"="導入圖片";
"Please select where to import picture:"="請選擇圖片導入源:";
"iTunes file sharing"="iTunes文件共享";
"Photos"="相冊";
"Please select at least 1 picture!"="請至少選擇1張相片!";
"Deleted pictures can not be recovered! Do you want to delete these pictures?"="刪除圖片不可恢復! 是否刪除?";
"Error occurs"="發生了錯誤喲~";